 В Данному проєкті учать брали два учня : 

 Andrew Shyverskyi - HTML , CSS , Фільтри візитів , Технічні вимоги (пункти: 1,2,3,4);


 Oleksandr Sandu - Модальне вікно "Створити візит", Картка, що описує візит , AJAX частина , Технічні вимоги (пункти: 5,6,7,8);